敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

各位小心

war game撚去曬邊
咁多裝備，打唔傷都打得痛
有啲氣槍可以入鐵彈

見你開假槍一定用返真槍打死你

咁無啦，等你地慢慢用磚反擊
汽油彈唔敢扔，氣槍又唔敢用
呢種覺悟乜都爭取唔到

敵進我打，敵駐我打，敵疲我打，敵退我打